其實都未算跌得多......而家都係跌番1月個位咁上下..

佢返27000先算

睇26000

倒輸成年人工

仲執緊幾千蚊正數

道指差唔夠200點就跌低過2月低位，而恆指仲有成千點先低過2月低位

多謝動物仔